有冇人覺得大部分勇士迷都係勝利球迷

由05年開始睇NBA 勇士之前一直都係啲魚腩或者係季後賽邊緣嘅球隊 當年勇士嘅巴朗戴維斯同積遜李察遜都算幾勁 但街上冇人會著勇士嘅波衫
到後期 開始用curry做core 頭2季 都未有通街都係勇士波衫
到近兩年，件衫同公廁冇分別，每次見到我都覺得好嘔心。
我心諗，你老尾，勇士低潮緊嗰陣，你班所謂嘅勇迷死撚左去邊呀？ 到勇士打起左，一個二個就黎扮中意勇士，嘔唔嘔呀？ 真正中意一隊波，無論對波成績係點，你都會支持。但好明顯，依家大部份勇迷都係勝利球迷。唔好比我睇死，到勇士成績沒落返，你班仆街就唔會再著勇士波衫。
有睇開波，打開波嘅你地，可唔可以對一隊球隊比返少少尊重，唔好邊隊勁，就支持邊隊

你試下過幾年仲有冇傻仔著LAKERS牙拿

20年騎士迷

哈哈 湖人嘅勝利球迷應該少過死忠嘅
Btw我仲著緊06太陽同西雅圖嘅Ray Allen

湧士好似拎第6個champ啦
猗士先1個就學人講球迷...
咩勝利球迷真係得啖笑...

利申返 太陽fans同Ray Allen fans

咪撚係 最撚憎D人跟風架la
利申：騎士撚

大把死忠啦

我係Kyrie fans

你又唔洗咁敏感嘅 同埋我冇針對勇士或者騎士是但一隊
邊隊拎champ都唔關我事 我撐嗰隊連playoffs 都入唔到

撐人多過撐球隊啦

我講緊勝利球迷個concept啫
老實講湖人呢D大城市柒極都有機會翻身梗係多球迷啦
咁佢地又算唔算勝利球迷先
唔通真係要做20年籃網球迷先至唔算勝利咩
利申: 鍾意小牛

Nets當年3劍俠 都叫入過final丫 球迷都開心過嘅
最慘就肯定係快艇 一樣係洛杉磯，球星又有齊，但20年都入唔到final

啲人支持咖哩姐
一定要一直鍾意勇士再突然有個咖哩先可以鍾意咖哩？
熱火fans一定要等lbj去左熱火先鍾意得lbj?
依家根本就係對人唔對隊

係咁架啦啲小學雞，邊隊勁咪捧邊隊囉。
四年前邊有人迷勇丫，個個都刺撚熱水湖狗塞撚，呢班勝利球迷邊隊勁咪橕邊隊囉，咁...你想唔想你撐果隊突然好多人跟風撐丫？
當年j rich令我鐘意勇士到而家，勝利球迷係就係幫你隊波招黑，但亦證明隊波終於成功左，唔知你又想唔想你隊波都可以咁呢？

鍾意得隊波就係鍾意啲明星架啦
冇明星 冇你鍾意既球員 都仲咁鍾意對波？
貪對波個logo夠型？貪主場個顏色你好鍾意？
講到一定要鍾意果隊波幾十年 先可以撐對波啲球星

我自己就咁睇喇, 個個人開始睇籃球既契機都唔同,
有D可能由睇YOUTUBE睇到某個球星打波, 有D可能係因為某隊波打起左ETC
以勇士幾講, 呢幾年打起左, 人氣/實力/影響力乜都齊, 吸引到D新血睇NBA我諗都係一件好事
反而有D真正既勝利球迷就真係黑人憎, 我識得有條友, 前幾年中意3巨頭熱火, 之後轉左中意馬刺, 到宜家就中意勇士, 呢D真係狗也不屌

隊波勁自然會吸引到FANS
唔鐘意勁既唔通鐘意廢既咩
係年年轉隊個D先叫勝利球迷姐

係 熱火fans去哂邊？

你咁講我諗得美國人支持自己城市先係真球迷
以前鐘意MJ既支持黃蜂定公牛

其實係 成件事好令人感動 但始終佢地對自己城市有歸屬感

兩大logo都走晒

有邊隊唔係靠勁黎吸球迷